東西隧

咩黎架

唔好呀

東西隧 咩黎架

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

東區海底隧道＋西區海底隧道

鰂魚涌呀

大家唔好攪香港啦

春袋

分撚散佢班撚樣力就岩！
救poly !!!

推啊屌，特別油尖旺啊開花啦！救下埋大既手足好無？

push

支持！
愛比暴力強，與暴力割席

推

油塘,圓方

無陰公呀你地，收手啦，大家唔好再攪香港啦

紅隧d friend?

東西隧

星期一 千祈唔好呀
如果唔係全港 都會仆街
大把物流入唔到港島

千奇唔好

唔好搞呀

諗都唔好諗
啲人番唔到工就失民意架喇

爭取民主自由你唔理
咁你番唔到工關人咩事

Push

快撚啲去開花喇

手足小心埋伏

東西啊

搞撚埋la
唔係點罷人工

係就快，不過連登同tg公海成日都唔同風向

咪啦搞 番唔到工呀

咩黎 唔識

#大欖隧道 #水炮車 🔴🔴🔴
1329 水炮裝界沿大欖出緊九龍方向

不推文回覆

唔好呀！
利申：正評

等我快啲過海返屋企先

渣馬練習賽?

no..........

九龍 藍田開始多人

九龍站 藍田站開始多人

5年仲講緊塞3隧失民意

三隧封哂，就變成真正的被罷工

東西隧 東西隧 咩黎架咩黎架

九龍 藍田開始多人

西環 鰂魚涌 後備

pish

cls 唔好再搞亂香港

咩黎架？只聽過紅隧

唔好咁做呀會失民意㗎

Pish

唔好呀會失民意

???

失民意

唔好搞亂香港啦

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

西隧來緊

唔好啊

乜撚啊。

搞完點去中環集會。。。

噢噢噢

乜撚野黎。

千祈唔好呀

自己睇直播

千祈千祈唔好

推 ！

唔好再破壞香港安寧啦

要開花燒後躝呀！

有ＭＯＮ ＰＯ蛇係度

推啊

西隧有狗?

唔好害香港啦大家

東西隧好通順

搞埋紅磡站同尖東 要分散警力

Gogogo

？

西環

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷

文宣推

油尖旺開花救poly!!!!

東西隧封左
水炮車點過去救政總立會

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

拆呀拆

咩黎

唔好亂黎

什麼東西？

什麼東西

千祈唔好 唔想過唔到海啊

攻呀

1409 #理大
用盡一切方法幫我傳開去, 醫生會stay：
AG206
Y cafe
VA G/F
VA 7-11
BC203

千祈唔好搞東西隧呀 返唔到工 過唔到海架

塞撚爆佢

以十字聖架號，天主我等主，救我等於我仇，因父及子及聖神之名，亞孟。

食得架？

衝呀

星期一千祈唔好咁做呀

hey, what's that

沖呀

仲等星期一？

星期一千祈唔好咁做呀千祈唔好呀

開花呀，救人呀

今日千祈唔好咁做呀

好多人返唔到工嫁 千祈唔好咁做呀

旺角手足去晒邊

o. o

收費亭

千祈唔好搞呀 真係得返呢條路返工

在解放軍軍語中叫做「圍點打援」，是指以部分兵力包圍城市或要點，誘敵增援，集中主力殲滅援敵於運動中。目的不在於打被圍之敵，而在於打援敵。世界上恐怕沒有哪支軍隊能像我人民解放軍一樣將這種戰術運用得如此爐火純青，特別是在波瀾壯闊的解放戰爭中，各大戰場都留下了「圍城打援」的經典之作，國民黨軍五大主力中有兩個被殲於此。

我講咗啲咩自己諗
去咗好多紅磚嘅地方接人走 但係原來佢哋係要守喺嗰度， 我理解佢哋想視死如歸 但係戰略上我根本睇唔到齊上齊落 be water 想救都救唔到 因為根本唔畀你救 好心痛 怪唔得警察唔攻入去 留住個春袋就大把人入去

各區開花裝修圍魏救趙呀各位 等理大手足可以安全撤走

無錯，
各區開花裝修圍魏救趙呀各位 等理大手足可以安全撤走

up

推，冇東西隧，紅隧塞過而家

西隧俾中資賺錢

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

吾好

食得架

唔好呀西隧太近PolyU了，又有高鐵又有ICC又有四小龍，千祈唔好

開花呀開花呀!!!!!!!!!

又做犯法野

.

有冇人可以講下係咩黎

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

唔好 推俾多d人睇

聽日仲要番工 唔好啦...

岀門口未呀你地班扑街

復辟油蔴地小輪

我以為講緊女女的前後二個洞

想食東西

唔好啦

圍魏救趙

東隧先啦 集多啲人，西隧少人用又難走

正式出老解？

咩

東 西 隧 ?
咩黎咖?

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

西隧中聯辦出兵

咩黎？

聽日一齊去睇下

拆得架？ hi 錯制，食得架？

乜嚟架

只有一個地方警察唔會放催淚彈二噁英，就係警察家屬樓宇。

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

[black]出嚟啦好嗎 [/black]

香港比你地搞彎晒喇

若果西隧免費通車，西公司自己都忍唔住自封。